人在Sydney Bondi Beach 你問我答

如題
自爆唔答

btw祝各位巴絲聖誕節快樂

多唔多人 有無女唔著衫

人在Adelaide Glenelg Beach 你問我答

我用圖去答你

Adelaide 好唔好玩

打格個位置好似爭少少

肯定你睇錯

Bam

有冇睇日出
想當時去左3次睇日出
Btw還掂都係bam放原圖啦

係咩 我走咗lu

唔好玩 不過值得睇嘅嘢都多

我可以返嚟嘅 你喺邊個位？

返咩工？

樓主出面熱唔熱
今晚去邊食飯
周圍閂晒得m記有開

Any gb party bro?